美女與野獸CG服裝根本就是時裝！

最近網上都流傳著《Beauty and The Beast》電影的幕後花絮，讓網民笑翻天的原因正是電影中的野獸扮演者 Dan Stevens 的造型。望眼看去，Dan 穿上40磅的灰色填充物CG服飾，從頭到腳都充滿著感應區，就連面龐上都佈滿感應貼紙，雙腳更要腳踩彈弓高蹺模仿野獸走路的樣子。不過這身「魁梧」的假肌肉，怎麼越看越面善，甚至看久了更加沒有遺和感？謎底終於揭曉：Thom Browne 2012 男裝秋冬系列同出一徹！難道設計 CG 服裝的設計師是 Thom 的fans 嗎？